警察資源vs 醫護資源

咁啱撞到一班popo， 以為乜嘢事，屌你原來6 個人一team 行咇！？ 無撚嘢呀，咁撚多資源？ 有冇6個護士開一間病房呀？ 真係睇到眼火爆

張相影到4個，有兩個無入鏡

推佢老母

揸住棍行咇？

跟咗一條街，違泊又無抄牌，唔係行咇唔通行街？